係咪要將高輪Gateway站改返做令和駅

大正（大阪）

昭和（東京）

平成 （熊本）

係咪要將高輪Gateway站改返做令和駅